近排有啲咩手遊好介紹？

每日返工同放工 電腦都冇乜時間挽 想挽下啲手遊放鬆下

Grand chase 台服未出 還是日服先 內容都係英文

手你老母

挽你老母

屌你老母